張奕揚條女幾正，捉佢去強姦

有冇人有興趣教訓下佢條女🤣

得一張圖？

正

呢d 古惑仔 怕咩你起底呀 老老實實

安穩比什麼都難得

入去執番梘啦

啲mk淫雞 係鐘意啲紋身公屋7頭飛

下 721啲白衫驚撚到賴屎喎
唔係驚自己比人起，係屋企人呀

Dllm, dllm, dllm, dlllm 做野啦

P得好勁喎

身邊人先係關鍵

我都想問 起完底又唔撚係去哂牌頭

mk仔D女永遠都係咁正

你認為依家香港人仲會驚黑社會古惑仔？係咪唔記得荃灣果幾個行黑廢佬點樣打到爆頭？

話自己撐警咪得囉

藍屍曱甴嚟？

單手都打贏佢

召喚起底組

條女

一睇就知住公屋
私樓仔點會小小事就出手

Wa 好正

個女仔張相好似落重filter

笑死 想安穩就唔會搵個讀唔成書既公屋mk la

呢啲女一出聲就露餡啦